起初，時事台公投bam波台的時候， 我沉默了，因為我不是波台狗。

當連狗bam社會民主主義者佛利民的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當連狗bam轟焦凍凍的時候，
我沉默了，因為我不是b打。

當連狗bam Siufa的時候，
我沉默了，因為我是五毛。

最後連狗bam我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

假如我一息尚存，會幫你

到時我第一個指住你笑

你的笑只是你穿的保護色

膠西

係 唔笑你我驚bam埋我

當連狗bam 牙妓的時候，
我沉默了，因為我是妓女。

sis,你唔係

我第一個支持bamu

五毛全面進場

我底褲黃過你

你係咪膠化緊呢場運動

唔驚畀佢地師烏咩

我上海街最壞女孩驚西

g錯

開始世間煩擾 忘了 好風景不少

知不知道愛就是出路 知不知道天色多美好 專心一意的 傾訴 傾慕 打著暗號 可不可以你累讓我抱 可不可以在半空風騷 借給你穿我的外套 甜蜜最好 開始 開始有心跳 開始世間煩擾 忘了 好風景不少 開始 飄飄然地飄 戀愛徵兆 在相識 頭一秒 知道自己找到了 相不相信愛就是等待 相不相信日子很精彩 天天等你想 跟我 出外 漂入愛海 打不打算做食評試菜 廚藝為你舖滿檯 讓你在我世界之內 隨地喝采 開始 開始有心跳 開始世間煩擾 忘了 好風景不少 開始 飄飄然地飄 戀愛徵兆 在相識 頭一秒 知道自己找到了 避過世俗的戒條 培養愛情的幼苗 幸福 明白了 開始 開始有心跳 開始世間煩擾 忘了 ( 時候到 自有分曉 ) 好風景不少 開始 飄飄然地飄 感覺多妙 隨便說 隨便笑 開始 開始有心跳 開始世間煩擾 忘了 (忘掉困擾 期待破曉) 好風景不少 開始 飄飄然地飄 (戀愛了 想到處輕飄) 戀愛徵兆 在相識 頭一秒 知道自己找到了

開始 飄飄然地飄 感覺多妙

而時間 要你與我去磨滅證據